想問邊度有得買gelid tranquillo rev. 4 cpu cooler ?

jumbo 冇哂貨

陽明（ssp)

黃金最少有2間有

上個月係邪都買左
係收銀左面個條巷仔個櫃到有一堆

EPC

A shop